想問大家食M記有冇咁嘅情況

食食吓見到啲粉成舊餅咁

你個野壞咗啊

你包粉過咗期

下世小心

好簡單 薯條有濕氣同有一定重量 落粉唔好大力上下搖佢 味粉會落哂變餅 正確方法 哂少少粉 輕搖 要左右 千萬不要上下搖 粉會落底
不斷左右輕搖加粉 包你所有味粉上哂係薯條度 唔會變粉餅

唔會掛

好專業
食M記都有咁多學問

之前出果陣我一野買咗50包粉
食唔晒，發現過咗期
變咗一餅野咁
呢包粉用黎shake原味蝦條薯片好撚正

下次等我又試吓先

發現飲完可樂打開個杯有好多黑點

唔係蟲掛